近日天氣咁凍，監獄有冇中央暖氣，手足有冇得著羽絨或者毛氈

訓係被竇既我突然諗到呢樣
唉

我都係
成日諗12手足夠唔夠衫著
好掛心